注:從呼叫中心操作員到廢舊電腦的人工拆除者，UNICOR都使用它的囚犯。 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 這就是美國商會(U.S. Chamber of Commerce)和大多數美國大公司都渴望稱為“朋友”的墨西哥。 為什麼墨西哥人被奧巴馬的星期二會議激怒了|魯本·納瓦雷特小| 2015年1月6日|每日野獸 
 基地組織從未設法開闢出一大塊屬於自己的土地——在阿富汗，它是塔利班的客人。 ISIS徒勞地尋求合法|傑米·德特默| 2015年1月5日|每日野獸 
 還有誰會看到自己的前配偶被指控與未成年人發生性行為，並稱他為“世界上最偉大的男人”? 菲姬介入安德魯王子的性醜聞|湯姆·賽克斯|月5日|每日野獸 
 幾乎所有與我交談過的人都說他們使用過JSwipe，因為他們不僅僅是在尋找約炮。 我在猶太Tinder上的一週|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 根據我們的道德觀念，歐洲的一切都是亂七八糟的，他們這裡沒有我們所說的“男人”。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 他叫我進去，把我介紹給布羅，而不是讓我走，這就像他的美麗的禮貌。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 然而，一個小時後，他做出了一個決定:他不去找梅里太太，也不打電話給她。 homestead |Oscar Micheaux 
 “我叫你，”警察說著，脫下他那汗流浹背的馬的馬鞍和韁繩，把它放出來吃草。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 每個人都在“上帝所喜悅的生活狀態”中履行了自己的職責，或被祈求去履行。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克